HR做幾耐先上到30k?

再升上去洗唔洗讀master考cert?

好人好者做 hr

讀完都唔會有30k

做recruitment第一年已經唔只30k

有無呀 hr升得咁慢

無技能麻 我又唔係做請人嗰啲hr
打份工啫

要跑數 抽佣喎

見過人30頭HR搵90k....

如果唔做recruiter
做payroll, c and b嗰啲？

天選之人

唔洗讀cert 講際遇 因為d skillset 唔係太過專業

大公司trainee 一入basic 已經2萬中

應該係做recruitment consultant

我公司都有幾個，trainee，fast track，計埋雙糧花紅有90k

覆錯 sor

啲人唔係話 middle-manger 人工先升得快咩
Entry好似聽親都係1字頭多

唔計今年疫情
Sizeable公司大約3-5年，因人而異
無既就請轉一次工

好撚chur 同埋自問自己唔係跑數材料

我公司一年請1~2個trainee 入職2萬中，5~6年上AM，已經～50k

Officer有3字頭？

generally 冇

好癲喎 應該好難入啦咁

3-5年仲officer，能力有問題啦

其實讀master對做hr無咩幫助
通常都係本身唔係讀hr出身先會讀

係咩 但再下一級就已經近m級

LM

三大，外國知名大學is a must

3-5年應該升過職，at least senior officer啦，30k正常呀

HR AM grade 50K?
咁FG去做HR la
依家喺出面一車車話入IT 學咩好
洗乜咁煩學咁多野

係linkedin見到好多高級啲都有讀 所以問下

有樣野叫title inflation 根本唔可以一概而論
你上ctgoodjob 禁下，3~5年過30k 基本上係above average

3-5年應該senior officer / assistant manager啦
間間公司架構唔同

一年請一兩個，你做到咪有你份

無啦我咁廢 得8大爛grade

Generalist係唔係會高人工啲？

我公司a 上am 要升4次職，幾叻先可以一年升一次

HRM master 出名都係 poly 同 bu

咁只你你間公司出得高？
普遍呢？
唔熟Hr 行業

睇間公司，有d公司title inflation，AM可能得35-45k

如果計％一定係junior升得最快

成日覺得啲analysis, report低人工嗰啲人都唔會講/報

in house hrbp 我間公司above average lo...又唔算高 又唔係低

都正常 大公司職位好多層

係有吹水，但吹左水都只係above average

三年升am 呢個社會仲有窮人既

你返過工未呀 小朋友

大把FI/ Tech companies FG 已經 2xK

洗唔洗要高gpa? 定有經驗就得
我見bu好似個個都讀得咁

仲要M grade好多時係空降

所以senior / AM，間間公司架構唔同ma
可能你公司title叫得細，咁package就唔會一樣啦
（如果發現嚴重underpaid就轉工啦）

都係 3字頭就係樽頸位

依家d u grad 仲肯同你由A開始做？

你啱 睇下當參考

😏😏

搵唔到trainee 你唔入行？

空降咩意思？fg唔識世界

如果普遍都唔差
我相信好多人都幾有興趣
始終HR 應該算係冇乜專業能力可言
門檻算易入

好多專業人士講緊AM 都係30-40K
醫生律師就唔討論啦 冇乜意思

當年u grad, 由a開始做 分分鐘有d公司直接無a位 得ao但唔可以fresh grad
通常銀行/保險先會o起

依啲 master 有錢有位就收
你估 EMBA 睇你管理經驗咩

U gard要做A既，通常都一路搵工，搵到AO / O就走啦
晒多幾多時間慢慢升呀？
除非間公司個package超好，只係title叫得細啦

請出面既人直接做M
有d大公司好鐘意咁請都唔升自己既同事
未必關能力事

Hrbp要有幾年經驗先做到 好似

哦 明白

你一係假膠，一係就做headhunt

文職入邊 升職升得快
得 3 個原因

1) 皇親國戚 / 專業刷鞋
2) 本身間公司啲人廢到喊 隨時可以炒鳩件冗員垃圾 畀另一個更合適既人上
3) 間野細 架構亦都相對地細

有d 公司既HR 有 HR project manager
人工都幾高

4年

3萬就好快
但要5萬以上好講際遇，如果唔係好耐

利申：HR

代價係生仔冇屎窟

聽落要搞好多野咁

senior officer avg 30k 再吹大啲
出面咩環境
全世界沖去做hr算啦
supporting staff 都搵30k
咁operation team嘅senior officer搵幾錢

諗緊heart rate點上30k咁恐怖

好快？ 你做咩function?

第n屆吹水大會正式開始

平均三年可以上50K

慘在Recruitment唔係個個都做到 仲要係好成功嗰隻

對於好多office既role都係咁，3萬其實好少事，第一個難關係50k
有d人成世都唔到，但一過到，就好多都步步高升，好快更上一層樓

做mnc差唔多

諗下好啦 出面大部分都係閪公司 人工高既唔係咁容易入 人工低亦都唔會係度講 不過你勁就另計啦

工程仲好前途 我都後悔讀bba 唔讀理科

入職就有

你真係入左吹水大會喎

我覺得工程好搵d 同年齡黎講都係engine 佬人工好d

well said 淨係識洗錢

HR只值一萬蚊，永久無加薪

咪係
邊到嚟嘅幻覺覺得讀完master可以加人工
除非讀完可以轉行啦

依家其實好多都要hr科grad 優先

我入左行好耐
事實上我真係無做過A

我當年u grad由A開始都仲common
不過依家個A字真係好趕客
尤其是公司唔係出得多錢就更難係title上孤寒

完全同意 有得揀點會話做hr

連登終於有個post係討論HR,而唔係屌HR啦

20fg HRA 16k 過proba 17k
升一級ahro +3k
我間公司基本上你只要表現正正常常
一年鬆啲就升到ahro 20k
o am m既人工就唔知了

如果做HR除左HRM，仲有咩master可以讀？

9UP無極限
HR ASSISTANT OFFICER 起薪得萬中
之後升到OFFICER先慢慢揀邊個FIELD去做咁制
SKILLSET點會唔專業 剩係PAYROLL都夠專

其他專科轉行

當你識得分java同javascript嘅時候就會有

一定headhunt啦，要跑數，做in-house 無三兩年點有30k

好睇公司規模，淨講title無意思

幾錢起步同做左幾耐先三萬？

多野做到痴線 鑊位黎
但係我識幾個都有4，50k up

Entry直頭低於average添啦
條友真係唔知市價

超有興趣

工程狗考埋牌都係得30k鬆d，做到狗咁

係唔係大公司？

垃圾職位，哂米飯

我都見有唔少人做7-8年先3字頭

你間咩公司？

How abt 時間？

公司既HR 同 Head hunter係兩樣唔同既野黎架喎 人工都有好大分別

又係以生命換金錢

見人fg都係13-14k 可能我間u廢

好灰呀，做緊in house C&B 6年啦，都係得廿幾K
依家間公司好仆街，連續2年都話生意唔好冇加過人工
呢個時勢又唔敢走我係垃圾

你可以試下

原來做hr仲好搵過打政府工
入職20k, 3年30k, 10年90k

係我on9打漏左 其實想問office
不過唔緊要 都可以認識多啲

唔算? 唔係MNC
但local黎講算ok呱

依個應該係普遍情況
但都會有例外既，好似我呀頭，三十中已經做到regional head,管五個國家幾十人，十幾萬一個月
利伸：外資bank

C and B 人工應該係咁上下？
不過你遇正今年先想轉工 係黑仔啲 加油

1萬個出1個嗰啲人材

就算係 公司既HR都分幾種既喎

你係HR department
同你係HR administration department

都好唔同

但都唔高人工架啦，除非跨國公司

其實好睇個人想點
有D大公司再將C&B細分
專做PAYROLL 剩係好規率重覆性咁入野>行SYSTEM>完
我見過所謂PAYROLL MASTER做到就退休都係得2萬中-尾

Local
其實身邊好多同學都有14-15k
但hr fg entry post唔係都ard 13-15k咩?
利申: hr major

慘 hr admin 係比hr 再低人工啲？

有無咁坎坷 成60歲人3字頭都未有
做aco好過啦

原來HR咁低人工，
一直以為掌握公司員工生殺大權既佢地好高人工

Dont ff too much
唔洗考牌考試既工 人工高得去邊

等好境時轉工 轉轉好快過30k

Agree，行外人點會知呢啲辛酸

但你地avg. 都成30k喎，
我地d工程狗聽到真係會心理不平衡

呢度係吹水大會
你呢個人工係正常
如果HR同專業職系一樣咁高人工仲點會有人要去做醫療、IT 果d 呀
出去同人講做HR人地覺得你同文員、Admin無分別

普通大公司a位1xk-20k
Office 30k 左右
manager 都係6、7萬
細公司可能30k已經係manager

19FG 入HRA 先12.5K

咪傻啦，你睇一轉jobsdb，邊有咁多30kup的hr post

做headhunt 2-3 年已經有

上面講緊正常人6-8年 engine 幾年都3字頭 仲步步高昇

巴打做咩咁諗唔開入行

大head hunt/ hr consulting 一開波都可能有
不過三大/外國出名u同英文流利係基本
最好有埋樣

a位同officer好似要做好耐 有排都未上到m

應該正常

因為佢哋唔係連登仔
連登仔做咩行業都係漆黑中嘅螢火蟲
做HR 10年有百萬年薪好正常

直頭係真實價添

你就尻up，我大細公司都做過

大公司hr team分工細，個價分分鐘仲閪

所以冇得比較囉，根本海鮮價

都係架。 其實都係睇你值唔值囉。

有外國員工高啲,因為要去入境處
員工流動性高既工有高啲，因為可能有員工叫到勞工處
高技術既公司高啲，因為要識請岩既人

咁你間公司平平無奇，俾HR咁高人工做咩？

咁又係 admin個個都做得 正常

的確係咁

我14年嗰時fg入ahro 12k
隔離同事hra 11k

努力搵工轉啦唯有

我公司HR department有80人，6-8條team
通常都係HRBP, TA同 Training會比較高人工，因為年資高d,做d野專d

hr 人工係低
你求其搵d 上司公司望下d director 人工 hrd 一定係低果堆

我都係做左3年先有個hro位，但人工都仲係好低，唯有遲下出面環境好啲再轉啦

我自己mnc出身，6年由a升到senior
而家30k up

14年算係咁啦

咁多人 大公司係唔同啲

你就好 mnc待遇福利都好似好啲

係，HR係幫公司洗錢，而唔係搵錢既部門

福利就算啦，後生仔用唔著
文化，人事同workload 先重要
HR 普遍好得閒，但都有d 做到仆街

HRBP先唔專 只係個名呃到下人

BP 等於打雜，Line 乜春都搵你，BP 幫佢抆屎

認真答你
我自己做左8年左右到30K
一路到係C&B果邊

大公司分工細啲
你趁依家試下你對咩function有興趣upskill下自己
雖然hr唔係咩專業 但都可以好多嘢學

BP起碼都要少少年資先做到，所以人工都唔會係最底

我頭幾年晚晚做到10點，用生命捱返嚟

C&B 好過做generalist or BP

我好彩，幾份都唔洗OT...基本上日日準時收工

我都係c&b，generalist出身

Exact7ly

何出此言
Generalist唔係咩都做得會好啲高人工啲？

Thanks巴打 i see

BP 係解決唔到問題 解決問題都係要搵番
個個範疇既specialist
嚴格黎講係可有可無

屌你，d staff 頭暈身興又打黎，某d policy 唔識又打黎

專業少少，其實HR 係有少少變緊CS咁樣，所以都有好多公司用AI chatbox 等科技去幫手

好 我個人就對payroll c and b比較有興趣 但都要做多排先知

你叫個BP 去做福利benchmark，去出tender 搵保險我唔會識囉

10點咁誇張咩 唔係近出糧日先chur?

C and b 再轉做 generalist?

payroll 係最下靶既野，唔好咁on9 當出路
係冇strategic 可言，出糧得兩個答案，一係岩一係唔岩

係 遲啲ai一定可以做到
但香港黎講應該無咁快

我係見到起碼都叫有條path升上去

講真payroll要嘅skill set唔高

要啲咩？
Excel, Vba? 仲要識咩

被選中小孩 冇得講

有degree 5年左右

我冇考慮過payroll
不過係我本身冇興趣啫

我做過唔同area
最好玩係training 不過嗰陣我個role太chur quit咗

如果有well developd 既hrms 唔洗呢d 野
講到accounting 你又唔識

no ar 而家c&b

其實CEO都係叫officer

好多垃圾user覆post
回樓主就得
其他唔使認真

payroll not c&b la

做過大公司表示
咩都oracle 自己Gen
可以咩excel 都唔識

payroll條數岩同準時，所有人只會覺得係應份，唔會有人當係功勞

坦白講有hr（唔係hr&admin)間公司已經唔細
而你個hr部門有咁上下規模嘅公司同常都係大公司
咁大公司人工福利普遍都係above average啦

咁俾其他人人工高又唔係好出奇

你真膠定假膠？

我做過既公司，員工10個，300個，5000個，20000個都有，真係好海鮮價

你地會點定義大公司
local公司規模~800人算sme定大公司

payroll應該歸share service

又未必吹水大會嘅
高人工咪上黎講多d,低個d唔講

HR其實乜公司都有我估上面個堆多數係mnc/金融銀行個堆掛
聽過NGO,零售,物流,地產物管,工程公司個堆就麻麻地好多做極都1x-2xk（叫manager都可以無30）HA做到EO rank HR就幾高

做headhunt跑數會多，識人頂唔順做一兩年就走

800 人點會係大公司...起碼萬萬聲果d 先叫大

笑死 hr掌握公司員工生死大權

你係咪覺得國泰炒人都係HR搞緊事

有冇20fg 入左MNC講下係咪真係有20k

800人真係唔算大

mnc 唔一定人工高...唔好咁傻豬...
我之前份工都係mnc，全球超過400000 個員工，請個A 12k (2017)

C&B 應該係比較難發圍
須係好穩穩定定咁慢慢上
做RECRUITMENT 上BP 條路會行得快D

純粹個人意見

Training佢requirement 話要識ai photoshop 同 it野

因為要做教材

btw 我唔認為training 同hr 係同一個career，只係大家同一個部門

覺得2者點？會唔會覺得做邊面會好啲？

C and B 唔係都係計糧？
不過要搞埋福利medical insurance嗰啲？

如果同時有2個offer都係hra你地點揀:
1. mnc 13k*13 14al
2. local ~1000人 17k*13 12al
其他福利大致一樣

excel 好, 對條例/對公司POLICY熟識度, 越好越有幫助

你就爽

17 唔洗諗，你搵新工都係靠舊人工去砌

揀人工高果分唔洗諗
都係JOUNIR 其實都7788
做一兩年再轉出去搵MNC都未遲

真係好似金融fmcg嗰啲會高人工啲

都係thanks

其實你搵咩工都係，果行搵錢易既，人工都鬆手d

成日聽人講第一份工入mnc好重要
入左細公司就轉唔返出去

見到其他人做recruitment specialist係真係幾賺到錢 但認真辛苦 放工都要同啲客電話吹水

我嗰陣都要photoshop 同剪下片
要識同做嘅嘢同人工完全唔成正比
然後我同自己講以後唔再做retail

所以我就無諗 原本自己對design啲野出黎都無咩興趣

細係細到得幾十個果d 或者家庭生意
最緊要係你要搵到個真係 hr 既工

外國返黎+靚女+大公司人脈
要催眠自己好有能力，公司無咗你唔得。

入到就係 如果唔係3大/好多intern/高gpa 真係講運

lm

咁決斷 photoshop自學左幾日已經覺得悶 放棄咗

retail 太on9
啲人返一兩日就唔返 得個做字

看你有冇得升
如果好運, 一年至年半有得升, 升完半年左右轉工再升
大約做4 年左右已經得
AM > M 最好有master, 唔一定係HRM 都得
cert 就Add on only, 唔係必要

方丈 想問除左recruitment
做啲咩function會有potential啲同埋條path行得好少少？

做咗一年幾嘢
諗住轉行做HR
搵緊A嘅工

仲好意思成班hr係度傾，個個只係講月薪，有咩意思

講年薪先有意思

如果一間公司對c&b嘅定位係payroll同medical insurance，咁你快d走

我覺得要看喜好, 真既, 好, 但唔中意 都係冇用...

俾你做Referece, 我係 generalist> COE Ops > regional ops> BP + TA > Strategy > Mgt 咁上...

Pccw?

屌 相識post

方丈都黎左

做左大約三年，20k up

I see

好 唔該晒你

Ok唔錯啦

headhunt係sales黎喎

笑𠹌咗 而家冇咩大公司會用oracle
要知唔難

以前呀姐做多好幾間大公司 （知既最少四間）
佢四十歲（我估 生左三件）
Senior hr manager 六皮野一個月

mnc係香港branch office得1x人 咁算唔算大？

啱啊
正常都SAP

嗰啲係sales

以前公司sr hr officer 二萬零
普通officer 18k 左右

我唔係pccw 係orcale 你估下

但recruitment 唔係冇c&b咁專咩？c&b都真係要識d employment law既野

做得HR 其實識 EMPLOYMENT LAW 係基本囉....

19fg 16k

你會唔會係講緊recruitment agency?

但ca&b真係要有經驗累積我見d人如果做開c&b，佢想轉做generalist或者recruitment ，會易過做開recruitment 想轉generalist/c&b

我樹仁畢業 3RD HON
畢業係中銀做左3年幾
之後轉MNC regional role又3年幾
對上一份工做world top 3 既 PE FIRM regional role又係3年幾
而家呱份工岩岩轉冇耐 都係regional
當時際遇好緊要
但自己都要去肯踏出第一步

我估之前d 人講既都係agency
但我想問會有一間公司既hr 做recruitment 有commission ?

Btw 最憎做recruitment

C&B 要浸 先有成績出黎
但浸既時間真係要好長
同埋真係要好撚大既公司先會value

眼見好多人係recruitment 開始 好快可以做到BP位
我覺得係易D去到上面既世界囉

Cnb 到底點可以做得專？ 成日以為睇budget 做

其實我自己都中意做recruitment 多d，不過最希望係做到3年到generalist先再揀field

成個c&b cycle
survey, benchmark, salary grading, salary structure, job matching, merit grid, 等等等等
要識果關係
點張D market data 應用係公司既policy上面 再SETUP D 野去做 等等
咁每年先一次
有幾多間公司真係會做得足
做得足既你又學到幾多

點先可以學得專 之前有個呀姐教我抄jobsdb 啲data 做benchmark present 俾老闆

真羨慕
想當年grad HRA 11.5k
做到4年升到SO先過到20k

吹到

應該絕大部份都要去到AM先有30-40k
之後再升就好難 睇造化
特別呢D成行都係女人既行業 你肯比西人屌都幫唔到你晉升

你上連登問份份工都係咁
仲有班人話私人工年年出十幾個月Bonus
唔知國泰班空姐見到呢d說話會點

有咩好嘅in-house HR graduate program

實有嘅不過有幾多個就心照啦

HR只係揸住雞尾當令箭既垃圾職位，咪又係睇老細頭，平時就欺壓同事

其實要睇際遇
認真答 做左4年半上到AM就過30k

你呀姐

問肥佬咪得囉柒頭

Learning & development?

exp 愈多， 請啲level 愈資深
啲佣

你都講得啱
不過始終HR搵得多係極少數
&Ngo唔會咁低人工 大型d既m都係上到60/70k
Ngo d Director都過百萬年薪
之前見過呢度有條友開post話自己Mnc 做到regional director 都係得25k
我信呀

講得啱呀 高人工個d好多都係agency recruiter
一係就草夠經驗轉做HKBP
In house 要高人工真係靠年資浸

真係勁搵得多嘅HR多數都唔係讀HR出身
跨國企業ibank嘅HR大部分係外國讀書
通常讀business, psychology之類

HR都分好多種
真係幫到公司嘅通常係HR Business Partner
大公司HR好少可以呃飯食
不過無論大細公司HR都係多八婆

醫管局HR上到AHRM就有，FG可能1-2年做到

助理人力資源經理 ($ 34,260 – $ 60,421)
人力資源經理 ($ 63,269 – $ 79,606)
高級人力資源經理 ($ 88,327 – $ 131,423)
聯網總經理(人力資源) ($ 148,432 – $ 171,014)
總行政經理(人力資源) ($ 190,576 – $ 203,894)

HR要人工跳得快一定係recruitment，但只限係做agent出身再跳入in house
in house 如果要請得recruiter既話，一定要place勁多人，D工又閪，或者係咁expand，所以要一個agency出黎既人，公司角度︰recruiter人工高D都仲平過係咁用agent請人

利申︰做左agent 2年唔夠跳入inhouse拎20K，做多一年再轉已經20尾，加埋雙糧bonus 都有3X既，HR年資4年

呢度一畢業就50k啦

轉工
你阿姐都唔專，你跟佢唔會學得專

有冇邊間agent 介紹 想試下跑數

佢呃飯食 呃成80k 一個月

咁都幾正常

係 要跑數嗰啲

依度係連登 個個fg 30k

Payroll係咪specialist?

升左你仲邊有廉價勞工做嘢

我都想搵下其他 但今年好難搵工

Recruitment 唔係agency個類？

我報ha hra連interview 都無

retail 人工點

我第一次見agency都唔請，之後出去搵左份CS做，第二年就入到了
做agent要捱得，成日OT，唔好介意weekend、旅行個陣做野覆call。但你人工有20中至尾，比同年既人多一倍

吹到咁撚大
真係咁好搵點解咁少人狗衝HR

有人唔做做HR
唯一一個拍得住狗咁仆街嘅職業

Umm..in house recruitment,應該話我中意同人溝通，observe果個人，請到岩既人我覺得好有滿足感。做c&b我就冇特別反感既，但係自己對數字唔係特別sensitive ，又比較大意，好似唔係做得咁好咁我都諗緊之後應該點行

連登仔一向花式撚狗，成日話工程e行好差，但其實e行好好揾

CS我都有啲抗拒 唔鐘意做對客野
所以佢都講得啱既

I see
咁其實c and b係未會難啲入？
見你地都講都係比payroll多好多analysis tasks

要比老細屌又話你知咩

想問下agent 人工點計？ base+commission ?

to some extend yes
每間公司都要做payroll，但唔係每間公司都有做c&b
至於話邊樣難做d，其實係大家要嘅skill set唔同

Ok

Ching，咁你覺得向邊個field發展會有前途d?C&B or Recruitment?

拍av咩

與其諗邊樣有前途，不如諗邊樣自己會有更好發揮

實際d講，C&B或者Recruitment出身HR Head都有

以前返retail HR 見到recruitment果邊要cold call以前做過走左果d pt 問佢地考唔考慮再返工

好正常啦

base 最少都15k, 另外再加com, 通常過左threshold 後每單分30%

Lm

咁夠竟正常幾耐先有30k呢

C and B？
Payroll？
In house Recruitment？
Agency？
Generalist？
Training and development？
Employees relationship？

有無人填？

Hrbp要經驗另計

無正常
睇你表現同際遇

totally agree
做左2年唔夠就轉左inhouse, 無可能一世做sales，依家經濟唔好，更加難做，日日俾人捽數

轉咗做in house既咩？有冇discount到人工？

我見過d 人工好高80~90k+ 感覺上水份好重

好多呢d 呀姐 之前幫手請個director 個呀姐80k 咩電腦野都極渣又唔敢孭飛英文又普通都唔知之前憑咩攞咁嘅人工

3x 已經係head既人工

9upper 試過遇過一個港女hr head真心mean 到仆街又冇禮貌 到最後都俾人炒魷魚

真心問搵保險唔係好簡單咩有咩棘野？都係d agent 報返d 野然後compare 下比老細睇姐

In house Recruiter, 第一年一定有, 之後再轉工升返，依家唔洗跑數hea hea地，work life balance，平均30K

你叫人報d咩已經係一個issue
報左番黎同你個requirements有無出入係一個issue
報左番黎個價合唔合理係一個issue
除左價錢仲有咩要考慮係一個issue
compare完之後你有咩recommendation係一個issue

其實跑到數點解做in house 唔做agent 呢？輕鬆d? 我識有幾個hh 4x 歲都幾百萬年薪照計agent 好pay d

如果hr head 好mean 都仲做到好耐咁間公司其實都唔洗留

佢做左2個月就俾人炒了 睇返佢cv 份份工頂晒做年半

咁你前前後後做咗幾年先有30k? in-house recruiter你中意做嗎？之後條path諗住點上？

我之前報三間公司列晒d 野出黎揀同價性價比最高嘅policy分高中低3個level present 就算
講真都係睇咩budget 姐有錢加dental 同眼d 人實happy 不過d 老細捨唔捨得比先，我講咗話d competitor 好多都包dental d 老細都未必聽盡咗力就唔到我話事

我有時都唔明點解有d 人做咗咁耐野份份工都係得幾個月至年幾貨仔都仲有人繼續請 咁短時間乜都學唔到得d 表面野10年經驗都無用啦

HA有32k

咁又唔係咁講既 唔係返得長就有經驗

Where

你叫老闆比多d錢一定有阻力
重點係你點比人睇到額外開支帶到咩好處比公司
同埋你加嘅野係咪最有需要加嘅野

另外，existing insurer唔係性價比最好果間嘅話，轉唔轉insurer有咩考慮？

無錯，不過份份都返得短即係train完一陣就走咁請來有咩意思唔通會覺得呢個人會為咗間公司定性唔會急住跳船

我之前個老闆cheap 到講咗幾年都唔肯俾錢買保險成日呃d 員工同candidate 話好快有跟住又話點解請唔到人我都唔想理佢 感覺上巴打好有耐性好識同mgmt 周旋

個個返工都為錢 見到下一份有前景有錢途 一定去嫁啦

咁啱有啲經驗就撘下咀嘛~

無話唔啱，不過請人角度對呢d candidate 好有保留姐

唔肯比錢仲要呃員工就有，依d公司真係要諗清楚做唔做得過

至於你話識同management周旋，我都仲學習緊，現實係你唔花心思去sell佢地，你前面做嘅野都係事倍功半

recruitment exp: 4 years, 唔識C&B, 唔識payroll，公司payroll都outsource 埋，淨係識基本labor law, 有咩事都係搵勞工署
之後都係做recruitment, maybe + training/ operation.

HA 識人做左年半hr assistant
再考左hr am (eo grading ) 收緊32k

#306有講

而家EO II起薪已經去到$34,260

認真答你
屋企人以前做headhunt做左兩年，之後轉咗做hr
淨係請人，一轉工已經45000一個月

我前老細們全部投行出身好聰明不過超級縮數離地講咗幾年都唔明結果d 人咪走晒 不過玩咗幾年都學到好多湊麻煩老細嘅技巧同學咗好多start up 既知識